脾突弊崩盤

現價2231

班比幣友次次r人玩時就話好多國家都列bitcoin做交易貨幣 講得好穩陣 交易貨幣價格咁浮就死得啦 炒野係咁上下

央視報完就係咁跌

Bitcoin既價值咪又係建立係現金上面
根本唔可以自己用黎找數

你試下再google下咩係bitcoin

插緊，睇定d再入

長遠支持

好似連登一開post就見頂

最大market 咪就係大陸...
而家仲未係好興 最大用途咪用黎流出資金

穿咗2000，究竟應唔應該入貨

大陸人又話好多錢要走既

火liu深 個撚樣
係facebook度講自己有玩
渣好重貨

佢剩係食referral 都一早回晒本啦

掘你老母墳頭啦

你條女就生啦 仲比特幣
陣間一屍兩命趕唔到見佢一面啊

可能自己行先一步